我本人就此立誓

我本人就此立誓,假如本人有武漢肺炎症狀,必定盡好市民責任,前往就近警署,通報警方

我都係

Up

我會沖入警總自首 對住冷氣通風系統狂咳狂噴

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

幫自己個肺做毒符魔 攬住大波madom用毒魔法

推，一定要

你去警署之前去下藍絲集會先